大家覺唔覺呢排少左示威者離奇死亡？

大家覺得咩原因？

係咪因為中共budget去晒口罩到，國安出唔到糧同事冇時間搞我哋香港嘅手足

會唔會其實只係媒體 shift 咗 focus 去報疫症
今日清水灣發現孕婦浮屍 完全被無視

因為目標係製造白色恐怖
要殺人只要捉走再運返支那就得

【回應讀者「覺得」最近自殺報道比過往少】

冇少到自己睇

而家班國安忙到要返自己鄉下搶口罩 都唔得閒殺香港人

國安唔得閒

少咗報≠少咗

放梗春假，未復工